今日去支持TVB Event Powder嘅，記得5+1訴求！

5+1訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

+1 訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

黑警嚇怕抗爭者
TVB抹黑抗爭者
香港社會兩大毒瘤

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！